有無一日返工/放工時間龍翔道係吸會塞車？

其實點解可以日日都撞？

係咪痴撚線架

如果多d人肯禮讓就唔會咁多交通意外

往青衣方向獅隧入口，呢個無得變
往觀塘方向黃大仙廟堆巴士站都無成因，又係無得變

通常唔係呢兩個位炒喎。。

佢問點解會成日塞
我都係答返佢成日塞既原因

炒既個個位都炒過喇，邊可以用黎做原因

根本沙田坳道個巴士站係on9設計，負荷量極高之餘個埋站位仲要細到泊得兩架巴士，要鑽石山同黃大仙廟兩個咪夠

其實老龍唔係抄車都塞
由九龍灣開始 彩虹交滙處 黃大仙堆巴士站 同埋獅隧入口

真
個巴士站好濕9

次次大塞都係因為果個位

住果度果啲唔該死落去畢架山啦

屯門搭巴士出觀塘，屯公到老龍一個鐘，老龍去到觀塘隨時要另外一個鐘，CLS

牛池灣對面嗰條橋

表面3線 實際得兩線

屯門出觀塘返工既人真係好on9

塞車都係太多私家車啦

日日唔係壞車就撞車，點解咁多弱智揸車？

又壞車 十分鐘車 又行左半個鐘

炒車定抄車呀文盲

企撚開啦屌你老母 無端端屌人 被害妄想症？

屌你老母唔撚識字學人屌人老母?

真係好煩，尋日又2個位4車串燒，今日又壞大車，之前試過呈祥道2線有1部壞車，一路塞撚到斧山道，有冇咁撚多弱智揸車呀